[同日2單]睇共狗點處理肥平同慢慢周，就知..

只當會RedBlooded貴族係"人"，其他包括成班港共白手奇，就算捐軀都不過係狗囉！！！！

"首先你是支那人...."？？？？？

同日2單美加華人驕傲事件，睇點處理肥平入罪同華為慢慢周就知，共狗只會當RedBlooded貴族係"人"，其他包括成班港共白手奇，就算捐軀都不過係狗囉！！！！

"首先你是支那人...."？？？？？

同日2單美加華人驕傲事件，睇點處理肥平入罪同華為慢慢周就知，共狗只會當RedBlooded貴族係"人"，其他包括成班港共白手套，就算捐軀都不過係狗囉！！！！

"首先你是支那人...."？？？？？